我想让整件衣服闪闪发光，所以我用了镶有银线的蕾丝。 2014年1月8日，《唐顿庄园》服装女王凯蒂·贝克 
 她5英尺高的瘦小身躯和苍白的囚犯皮肤似乎闪烁着痛苦。 黛安·戴蒙德| 2011年5月9日|每日野兽 
 当它开始发光时，加入洋葱和sauté，直到它变软，微微呈金黄色，大约需要5分钟。 生态时髦的Safari |Sophie Menin | 2010年7月27日|DAILY BEAST 
 当你用一种你不愿意重复的语言谈论邻居时，那个男孩的眼睛闪闪发光。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 只有一次，当索格朗日不小心展示一块金表时，他们中有一两个人的眼睛闪着光。 “双四” 菲利普斯奥本海姆 
 等到夜幕降临，它一定会闪耀着灯光和欢乐的光芒。 粗口史|朱利安·沙曼 
 他们的修道院矗立在叙利亚肥沃的平原上，他们的长方形教堂在我们的城市里清真寺旁边闪闪发光。 《朝圣者的贝壳》或者《采石人费根》欧格尼·苏 
 街道在阳光下闪闪发光，每扇窗户都反射着美好的希望。 旁观者，第一卷第二部分|各种